香港人自介之Hongkongese vs Hongkonger

利申喺外國同其他人自介咁耐都係用Hongkongese
同埋覺得Hongkonger個發音真係好柒

Hongkongese
Hongkonger

pish

I’m from Hong Kong

咁你講香港人就people from Hongkong 呀？

我係

er: New Zealander
Icelander

Ese: Chinese
Vietnamese

Except Japanese

喂點聽都唔啱啦下話
Hongkongese尾音向上 Hongkonger個音dur落去架喎

hongese

Ching 冰島人叫Icelandic喎

ese係指蟲，低等民族先係-ese尾
你叫埋我嗰份

Kong pig

就有你份
驢仔，你要返工，香港永遠不變

Honkee

HongKonglish

Hongkongian

Hong Kong BB

Honkie Konkie